習澤東新標語 : 新標語出來了：深挖洞廣積糧不稱霸，備戰備荒為人民

咩意思？

扮朱重八

抄朱元璋果陣既策略

即係佢地都知準備打WW3

以前毛深信世界大戰將至，
要求人民備戰既口號。

鄧小平上台後，先修正戰略
認為短期內唔會大戰，將焦點轉向經濟發展

依家維尼再講備戰口號
可能係明知經濟唔掂，要高壓控制人民
用備戰為借口

唔怪得之前凝望大窿啦

屌你小學生都知兩句嘢要同字數先ok

垃圾 拉

高築牆，廣積糧，緩稱王

朱元璋講完呢句，就滅左陳友諒

北朝：準備苦難行軍。

高築牆，廣積糧，緩稱王 -> 深挖洞，廣積糧，不稱霸

又呃d國民唔稱霸, 明明係而家唔稱霸住

呢張笑到hihi

左邊果2條友
好像無改

CLS

屌死你

糧倉都消哂啦仲有咩糧積呀
俾水浸哂果d?

呢句野係當時中蘇交惡時講, 蘇聯話要用核彈滅撚左中共佢. 毛澤東嚇到成村人南下, 北京得返一丁友守 (周恩來...?)之後就毛澤東就係人民日報講呢句野, 向蘇聯認輸

你唔積多D 我點充公

因為唔係想稱霸, 係想稱皇, 過到呢關拜登上場搞幾搞就可以準備攞件龍袍出嚟.

呢代人採你都有味

輸到咁仲諗稱霸真係柒撚到

仲有兩個未改 求高手

豬元璋

稱霸？下年仲係咪到？

真唔明我才疏學淺

稱皇及稱霸好d

挖洞蓄洪就有你份

準備食草

以為後面仲有句吃狗屎

乜鳩呀

鎖國了

我屌你老母笑到仆街

挖洞搵窿捐

習是咪傻了

深深插入糧倉/默默儲糧，係咪指膠官在離岸雞金/瑞士銀行儲備呀？

佢小學都未畢業

屌

唔稱霸係製造受害者角度 令強國人覺得係外敵打鳩佢

廣積糧＞準備食草
深挖洞＞準備停工走難

對內做小霸王 對外就算把啦

不稱霸？唔係縮下話

深挖洞係想點撚樣？
搵窿捐？

緩稱王即係遲早都會想做皇帝

不稱霸扮咩謙虛呀太上皇

好難讀

衲dee又中

cls

屌你

我讀完一次，淨係覺得諗呢句野個個無文化

不稱霸，講到自己有能力稱霸咁

糧倉冇糧真正原因係收埋先，係攞嚟備戰

多謝黨，謝國，多謝主席

like this

挖洞埋邊個

強仔連出場機會都冇

推子彈永遠都夠，人就永遠都唔夠！ - 分享自 LIHKG 討論區

好啊，唔稱霸，快撚啲同我主動拆撚咗個人工島先再慢慢講

俾啲誠意百國聯軍睇吓先

兩句野都唔對稱

中國夢同大東亞共榮圈根本無分別

個個國家一唔得個陣都係靠宣傳令佢D人唔知咩事
或者直接講有外敵話咩畀人蝦要大家同手抗敵一齊食屎

有冇統計儲左幾多年糧？
點解好似隔幾年就聽一次

笑撚到噴飯

呢方面話不稱霸，另一方面解放軍唱「我是子彈！誰敢興風作浪，就地將他滅亡！」

呢句野好似係出自60s 中蘇關係惡化時期
當時珍寶島事件差啲要打核戰

功成不必在我

1984最重要嗰part:打永遠唔會完嘅仗

有難度

不如加埋拍手果幕

我屌
點解右下唔係呀爽或者強仔

語癌末期

柒到盡頭便是型！

備戰

我啱啱讀完一次都係到諗邊位停頓先冇咁怪
點知發現點停都係怪

做乜撚野
想笑撚死人